自殺喺咪可以解決問題

同推個波俾人有咩分別？
問題根本冇解決到，但至少自己已經唔需要再理。
成個腦都喺俾另一個有精神問題嘅人鬧點解佢做到我做唔到。
我都唔知點解你做到我做唔到。
好想死

鬧返佢啦 精神有問題大晒咩

珍惜生命呀巴打

機構 電話熱線/ 網上輔導
生命熱線 2382 0000/2382 0777
香港撒瑪利亞 防止自殺會 2389 2222

有咩唔掂上嚟講一齊拆掂佢
唔洗死嘅

一嚟料就嗰日啲行程全部射曬波，喺屋企都唔知做乜，飯又唔食

崩潰起上嚟佢愈講我愈喊愈尖叫，佢就起勢叫我停啊等等，我反駁唔到

試下惡過佢 同佢鬥癲

所以先走左上嚟開po

之前有冇睇過醫生?

好多個miss call
望住部電話響但喺死都唔聽
我都唔想

我有食藥

Is that you?

情緒勒索
點解佢做到你做唔到？因為佢唔係你，你又唔係佢，毫無可比性

成日都同我講佢仲癲過我，點解佢得我唔得，一頹就一句一句喺個腦到彈番曬出嚟

你肯求醫已經好好
有咩問題講出嚟大把人陪你 唔好死啊

死係解決問題既最好方法
暴力都係

唔好咁諗啦 試下搵fd幫手？

佢做到你做唔到
你係指工作上定學業上

唔想再生存喺到影響人，今日射左波，我揸匙冇嚟搞到啲人冇門口入

控制情緒

自殺只係將問題分比其它人
算唔算解決就自行判斷

唔想再搞到自己傷痕累累。
成隻手都係痕，有邊個女仔唔貪靚。
但情緒一到就潛意識依賴手。

介

明白一頹就諗返哂啲野，我覺得唔聽電話係一個好開始，想問下有無辦法可以離開果個人 講到尾都係逃避，但總好過做出你提到既事
我覺得呢段關係對你好有害，驚你會惡化，離開果個人，結束呢段關係應該係目前對你最有利既做法，至少佢唔可以繼續咁對你

其實好鍾意睇海，但自從成日有自殺傾向就冇睇過。
驚自己會忍唔住跳落去

我上司同男朋友

解決唔到問題咪解決自己囉

你知唔知人生有咩灰過自殺

就係自殺熱線打唔通

但除左將會俾人捉去酷刑/虐待/活體實驗同生絕症係解決唔到之外
仲有咩問題值得用死去解決？

點會影響到人
記住個病搞到你咁唔係你嘅錯 唔需要為個病死

平時人唔明你，朋友都可以聽你講，朋友都唔理你，自己可以明自己，只要有呼吸，仍然有轉機，灰暗係因為睇唔到希望，自己製造唔到希望，應該點做，有無人比到溫暖你，比到希望你？

望住個窗好想跳

之前係公司出事，佢搵咗勁多人黎禁住我，凌晨點幾禁到三點，覺得自己好麻煩

但都唔係你錯 你要學會同個病分開
你死咗身邊好多人好傷心

喺撚完未

每次諗起自殺嗰陣
諗到未扑嘢同埋死會痛就不了

sorry

小學俾人老強咗。

你係咩事睇醫生食藥?

好耐之前跳樓朋友報警，俾人塔左去醫院

藥物有冇幫助?

你覺得係呢樣嘢令到你變成依家咁?

唔知

唔清楚，有準時食，但唔知自己有咩唔同咗

試下諗啲正面啲嘅嘢 諗下自己開心嘅回憶

咁你覺得幾時開始情緒有問題?

其實好細個已經少少事就屌曬鬼，可能只係以前冇咁嚴重同埋以為係正常情緒